九展《大懶堂二十祭音樂會》響起「香港獨立，唯一出路」

去片：

想壓都壓唔住㗎啦其實

開始嚟料啦！

睇來要比班唔想獨嘅人當堂一棒

香港獨立 唯一出路

推 ..！一

好撚感動啊
我地是自由人民
比我諗返起人權法聽證會眾議員問學聯2047想點

香港獨立 唯一出路

香

二百年前美國革命都係慢慢咁民心開始思變尋求解脫而演變成獨立

港

獨

立

唯

呢位手足好慘

今場運動令大家明白現實, 成個制度都爛撚曬，係由頭到尾，立法，執法，司法都爛曬，就算俾你解散到警隊，有爛左既立法同司法都係死

圍爐

一講香港獨立即刻無人推

炒起緊了

呢樣真

咁撚勁！

始終有潔癖
但至少有進展

唔跟隊形

連尋日天水圍果個集會 街工個區議員都想講呢句
連登仔仲反人地講港獨口號

放膽一試啦 得返廿幾年 呢個機會好難再出現第二次架la

因為香港人絕不為奴, 自由意志經過六個月蘊釀,
唔是我地帶風向搞出嚟, 是中共逼出嚟。

幫手推上熱門

聽到起雞皮

想睇多次原片

其實「香港獨立，唯一出路」已經變主流，
係狗同五毛，冇出過集會現場，先走上黎帶風向

呢D口號，新聞唔播，唔代表冇

推呀

香港獨撚assemble

感動...

好心何惠彬快撚啲離開街工

好正 香港獨立 唯一出路

笑咗勁耐
呢條四眼龜真係好柒

推呀

黑警啲手足嚟

個班成日互屌叫唔叫, 驚一個害全家
佢地自已都知外媒唔是盲, 識分有幾多人叫, 幾多人真是想
點解唔藉此向國際聽香港人已逼上絕路, 「部分人」覺醒

推 返上去

貓巴

炒呀

一

香港獨立，唯一出路

出

推

頂, 跟顏色啦

路

泛民有唔少其實識進化，唔好叫人收皮，應該循循善誘
左膠就算啦

Sor 跟返

上左熱門

獨立

連登五毛壓唔住了，無維穩費了

你畀人打
佢攬住你不斷嗌唔好打
你就不斷繼續畀人打

10/10

班五毛點會推

琴日都好多人嗌

會輸民意

鞭屍鞭到

上個月睇mla 已經有人嗌

其實少左好多人 無論是五毛/真同路人

有人話我知，01最少有1000個帳號係連登

叫得獨立預咗運動少一大批人支持

上個月

走啦仆街

佢地繼續支持五大訴求, 唔得o既？

其實近幾次shop都有嗌，越係行動派越理解港獨個理念

yeah

好撚正
腐敗既政權留一日係度都嫌多

香港獨立 唯一出路

佢哋就係玩割蓆咋嘛，左割右割，一早捉到班五毛路

香港獨立唔係唯一出路亦都係最難嘅出路， 最好就英國收返香港咁樣呢就我哋會容易啲，反正佢都已經打破咗佢之前所定下嘅規矩， 到時候英國就會派英軍駐守香港， 到嗰陣時英國同香港就win win la ！

你諗多咗
唔會輪迴
2047就完啦

"手足"

希望打國際線嘅手足 識做啦 停止建民主中國喇

要建就分開黎建 建完港國 再建民主中國

對於 人地問香港人係咪想獨立或者前途問題 又或者曾經主動講出口支持香港獨立嘅外國議員嘅提問嘅時候

可以答得曖昩d

佢地只不過擔心會失去國際支持
佢地唔是成日話我地是少數派
唔通外媒唔識分邊班是少數派

好多人6月先睇新聞唔知港獨已經嗌咗幾年

成日話獨派係小眾，又點會騎劫到呢？
如果騎劫到，係咪即係有好多人支持

失民意架.jpg

你係黑警?

自己做過咩講過咩自己受返

有無得download條片

Lmf
香港獨立 唯一出路

失

屌 有聲

你試下right click

國際線暫時用住自治/五大訴求個名先

但本地要開始宣揚、討論、壯大本土派
再建立論述藍圖

回錯 想回上面話呢位巴打好慘個位

懷疑好多人畀陳浩天新疆嗰speech打動咗，我老母聽完後都嗌埋一份，我本身支持港獨反而因為怕醜冇嗌到

100個人有10個叫, 國際會因為咁樣捨棄個90個人？ 同埋點解會出現個90個人因為10個人叫獨, 而未來放棄運動抗爭, 唔好話藉口

左膠唔係手足

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

因為新疆及發生緊咩事, 真是喚醒好多人
侵略 吞併 => 殖民 => 假自治 => 真種族清洗 => 屠殺 => 集中營

補link：

連登仔 : 未係時候

識玩，好多人反對你叫獨立係因為國際線唔知點打

唔係話自己想要就人地一定幫你，
你本地都未有教育好，就推到國際?

人地到時幫你唔到又屌鳩人?

mark低今日
星星之火 明天就要燎原!

勇武夠少人一樣係十月後主導咗成個運動

其實呢個時候叫獨立對獨立係咪真係有幫助?
唔滅共五大訴求定獨立都唔會達成到
而依家高叫獨立口號似乎係對支共最有利

唔明點解無啦啦會拗五大訴求定港獨?
有時間不如諗點擴大共色經濟圈,connect更多人,諗定2020抗爭方向....好過,為咗一句口號係度分化有咩為?

assemble!

香港獨立！

一部份抗爭者表示沒有自治, 就會希望獨立。
想獨立是少數派, 唔是就符合你地o既理解咩？

嗌港獨班人都會嗌5大訴求缺一不可wo

捱爆佢
香港獨立，唯一出路！

push

之前加泰陳浩天都有講過類似
其實真係有人聽完會諗

有冇可能逼政府搞個獨立公投?

我就係呢啲

對外 國際線 打自決
對內 香港人 講港獨

唔敢叫唔敢講
公投都唔識投港獨

咁咪嗌囉,還掂唔會有人阻/阻到你地
不過咩效果就做過先知

勸就大家勸過

想知佢本人有咩感受 成日俾人po 出嚟bin

民族自強 香港獨立

勇武主導到係因為大家都支持同有成效
和理非未能升級(罷工)都係勇武主導原因之一

嗌獨立既人其實係支持五大訴求
係支持五大訴求既人未必會嗌獨立
因為我地係小眾就係分化？
我地無諗過要逼大家唔嗌五大訴求
只係想獨派可以壯大

無人支持就壯大唔到就無影響力
所以唔洗咁驚

反共經濟圈係獨立條件之一
一定會完善
而且未有人話要嗌香港獨立唯一出路之前
大部分人根本無討論過五大訴求既路線藍圖
點解會變左怪責我地唔諗抗爭方向？
定你否定左宣揚獨立係方向之一？

港人自港 香港獨立

香港獨立

佢係藍屍既手足

會失民意架

我就係要呢d

大家要一齊進化

以前都仲有可能永續一國兩制
但自從小學雞甴種上咗位
就無可能了

Push

左膠禍港

我要香港獨立

咁就嗌啦,反正唔會有人襟到你地
我自己都支持獨立係唯一出路
不過唔覺得需要變做口號係呢個時候嗌
正如支共係97前都唔會同你講會用極左方法管治
依家所有野方向其實就係向獨立推緊
學你話齋開始有經濟圈,民族意識開始形成...

學下支共d講一套做一套
唔洗下下將底牌第一時間揭哂俾人睇

是你教我們和平遊行是沒用的
是你教我們一國兩制是沒用的

咁你都有道理
所以我建議係國際線用自治/五大訴求之名
而本地就播獨

聽得Lmf都係咁激

其實好多人都唔反對獨立，但冇普選公投獨立冇認受性

驅逐共黨

香港獨立，唯一出路！

可以答得好d

唔洗 左一句2047 中國會民主化 又一句香港人只希望要自治 唔要獨立

可以答得暖昩d姐

無話要改變訴求

好撚正 終於可以上大台啦
幻想到1月1會狂嗌

沒有普選 唯有獨立

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好嗌港獨，國際會唔再幫你，支那會派軍打香港
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

香港獨立 唯一出路

我意思係 答外國人果陣 可以曖昩d 留d空間

好想成真 但知道冇可能

well, 雖然見到勁多post都係關於呢個口號, 覺得有啲煩,
但係見到推到啲人話自己其實係支持獨立,
只係唔想嗌出嚟.....

嗌吓或者真係幫到大家壯膽喎,
不過對內要多啲宣傳就真

1月1 維園見

輸民意的，讓他走吧

NANI !!??

唔好睇小網軍

叫得光復香港預左少一大批藍絲支持

琴晚都有嗌香港獨立！但應嘅人唔算好多

我屌

屌，笑到我

但販民主張既建設民主支那本質上就同香港獨立對立 加上最大問題係佢哋會因為政治利益（驚比人DQ）而絕對唔想同港獨沾上半點關係甚至同港共中共聯成一線打壓港獨聲音 你睇呢排咁多打手叫人連港獨都唔好講出聲 肥佬黎條閊家鏟係毒果出文叫人提防港獨就知

好似之後比人影到係警由黎

香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the only way to go

真

你想撤回 佢就暫緩
你想五大訴求 佢就撤回
咁你嗌唯一出路 佢咪...

魯迅：中國人就係犯賤
要打爛一個窗 人人都反對
但係如果你準備拆左屋頂 就所有人都願意打爆個窗

可能舉例唔恰當 但道理都係一樣
所以我覺得尚可一試

This is the way

MLA嗰次show已經好多人嗌

嗌呢句最撚大聲

幾同意嘅，好撚似美中對局
試下叫下囉，我就係嗰啲半支持獨立
我想知道獨派係咪唔支持五大訴求？

已經變到係人都識跟住嗌

嗌香港獨立係要比時間大眾接受，當年光復香港都等左3年啦

Popo來 已fc

pish

中共成日幫我地扣帽子，依家佢地夢想成真了

睇到眼濕濕

一日到黑就靠嚇

真？

好感動！